Call loan問題

請問一下係咪估價低過借貸額先會call?

唔一定格，你試下斷供

Call loan銀行即輸錢
你好地地個個月準時供款 佢就實賺錢
除非銀行直係無錢到要收皮
唔係點會call

銀行覺得你就唔掂就會call

低過都唔一定call，睇你做幾成
當你500萬樓，如果你只係借8成，
咁你都係欠400萬，樓價跌到落450萬其實都未掂到個位

唔會call !失業斷供都唔call 銀行開善堂唔會迫死債仔

THX, 就係想知呢樣

最緊要供得到，供到銀行其實唔會搞你

銀行無錢執笠都唔會call你地loan